\usepackage[a4paper,bindingoffset=0.2in,left=3.5cm,right=2.5cm,top=2.5cm,bottom=2.5cm]{geometry}

% \usepackage[medium]{titlesec}
% \titleformat{\chapter}[display]   
% {\normalfont\huge\bfseries}{\chaptertitlename\ \thechapter}{20pt}{\Huge}   
% \titlespacing*{\chapter}{0pt}{-50pt}{40pt}

% Bitte die Codierung Ihrer Dateien auswählen:
% \usepackage[latin1]{inputenc}    % Für UNIX mit ISO-LATIN-codierten Dateien
% \usepackage[applemac]{inputenc}  % Für Apple Mac
% \usepackage[ansinew]{inputenc}   % Für Microsoft Windows
\usepackage[utf8]{inputenc}        % UTF-8 codierte Dateien
%                                  % Dieses Dokument ist unter Unix erstellt, daher
%                                  % wird diese Input-Codierung benutzt.

\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage[export]{adjustbox}
\usepackage{rotating}

%% ACHTUNG, wenn man eine eigene Formatdatei (bericht.fmt) benutzt, werden Änderungen an bericht.sty
%% erst wirksam, wenn die Format-Datei neu erzeugt wurde!!!
%% Genauer alle Änderungen, die textuell vor der nächsten Zeile ".... endofdump...." stehen
%% werden erst wirksam, wenn die Formatdatei neu erzeugt wurde
\usepackage{meta/bericht}

\usepackage{hyperref}
\usepackage{pdfpages} %% Damit man PDFs hinzufügen kann
\usepackage[onehalfspacing]{setspace} % \usepackage[onehalfspacing]{setspace}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.5}

\usepackage{amssymb} %% Math stuff like \mathbb{N} etc
\usepackage{amsmath}
\usepackage{algorithm}
\usepackage[noend]{algpseudocode} % Algorithms & Pseudocode
\usepackage{textcomp} % Greek mu letter
\usepackage{todonotes}
\usepackage{xcolor}

% Resize tables: https://tex.stackexchange.com/questions/306514/how-to-align-table-so-that-it-doesnt-overflow-the-page-horizontally
\usepackage{tabularx} % Tabellen mit variabler Breite
\usepackage{ragged2e}
\usepackage{caption}
\usepackage{array}

\usepackage{mathtools}
\usepackage{pgfgantt}
\usepackage{pdflscape}


\usepackage{enumitem}

% To recolour section and chapter titles
\usepackage{sectsty}

\csname endofdump\endcsname

\usepackage{etoolbox}

% Company logo header
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}

% "Normal" - Pages
\fancypagestyle{fancy}{
    \setlength\headheight{26pt} 
    \lhead{\includegraphics[height=1cm]{figures/graphics/Logo_Partner.jpg}}
    \rhead{\includegraphics[height=1cm]{figures/graphics/dhbw-logo.png}}
}

% Chapter beginning - Pages
\fancypagestyle{fancyChapter}{
    \setlength\headheight{32pt} 
    \lhead{\includegraphics[height=2cm]{figures/graphics/Logo_Partner.jpg}}
    \rhead{\includegraphics[height=2cm]{figures/graphics/dhbw-logo.png}}
}
% \patchcmd{\chapter}{\thispagestyle{plain}}{\thispagestyle{fancyChapter}}{}{}


% \pagestyle{fancy}\setlength\headheight{2.5cm}
% \fancyhead[R]{\includegraphics[height=2.3cm]{figures/graphics/Logo_Partner}}
% \fancyhead[L]{\includegraphics[height=2.3cm]{figures/graphics/dhbw-logo}}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Benutzt man das "biblatex"-Paket, dann muß das hier stehen:
% siehe auch die mit BIBLATEX markierten Zeilen in bericht.sty
\bibliography{meta/bibliography}
